Tydzieñ II commit 6
Nauka php z tutoriala na youtube

Tydzień II commit 7
Nauka php z tutoriala na youtube

Tydzień II commit 8
Kontynuacja nauki php

Tydzień II commit 9
nauka mysql, php

Tydzień III commit 10
Praca nad sytemem rejestrowania oraz logowania do strony przez użytkowników

Tydzień III commit 11
Dalsza praca nad systemem logowania przez urzytkowników 

Tydzień III commit 12
Dalsza nauka stylów CSS

Tydzień III commit 13
Podstrony logowania i resetu hasła

Tydzień III commit 14
Kontynuacja pracy nad logowaniem

Tydzień IV commit 15
Front-end - dobieraie barw strony

Tydzień IV commit 16
Praca nad bazą do rejestrowania na stronie

Tydzień IV commit 17
Ogólne poprawki